【香港民族】高質片講民族身份

抗疫期間我地都要繼續抗爭，而首要就係裝備自己
有黃到金手足出咗片講點樣構成香港人既民族身份

我地要知道自己為緊咩奮鬥先有更大決心同動力

條片回應左之前啲濕鳩話我地係中國人既講法，又或者核心價值係咪使得我地成為香港人嘅條件，好高質，仲要有洋蔥

又話CLS既居然咁都無人睇，入黎幫手推爆佢

利申：打手

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
香港人報仇雪恨

推

屌無人睇

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11 到底我單機到幾時

12

13

14

15

16